下次響黑警犬面前合唱海闊天空, do you hear the people sing

幾百人一齊合唱, 個聲勢已經足以震懾班警犬

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

其實不如唔好....

幾百個街坊屌佢地
佢地都仲笑笑口
唱歌一定唔會有用

扔臭蛋算啦 咁多人點搵到扔個個出黎

on9

舉美國旗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告